# Veganger Brunch Friedenau

Source code unseres Rezepte (und news) Blogs.

Zur Seite gehts hier:
<https://VeganerBrunchFriedenau.gitlab.io/Rezepte/>

Um Rezepte zu editieren oder zu erstellen,
braucht ihr einen account bei <https://gitlab.com> (kosten-frei).

